有冇人試過返工返到手腳冇力？

唔知係咪長時間都做同一個動作又要企係到
宜家好似冇力咁

大把啦

應該睇乜野科？

應該鍛練肌肉，磨練意志
同得閒拉筋

我係已經返工日日搬野搞到咁所以要要練肌肉？

夠肌力就唔會攰到手軟腳軟
捱返一頭半個月身體就會適應
適應唔到咪轉工

做左9年

頸好似有條肌肉練左會壓住神經詳情去睇醫生

睇邊科？

咁你可能長期姿勢唔正確
筋肌勞損成職業病
情況嚴重建議搵醫生

睇乜科？

門診搵醫生轉介排期
想快嘅睇私家